麻煩大家認清事實

宜家係俾d黑社會打, 你單純文宣做野可以有咩影響? 佢地要面識諗都唔撈黑啦
同埋老實講, 一早對d狗冇信任, 如果唔自救冇人救到我地
唔好再講咩 BBQ諗唔過 唔好搞人祠堂 乜乜柒柒
連做呢樣你地都覺得冇用 咁不如直接送中啦屌